[又豐收啦]黑龍江都打風

天佑......日韓

力場無限好

個邊有咩影響 以為關大壩事

185 km/h

種米

黑龍江係主要產米省份
吉野家D米都係黑龍江產

成個內陸都係水，所以個風其實搵唔到地方登陸？

乜果度支那唔係話軍演咩

2日前預計路線係咁

我覺得係天有眼，五毛會話係美國氣象武器

條路線有無正到咁
台灣、日、南韓唔中

東北係支那其中一個大糧倉

出左事再講啦